點解塞住唔行？

大量人係銅鑼灣Pacific coffee 向sogo 方向行
但基本上兩個鐘都行唔到100米
前面發生咩事？
開始有人懷疑前方大量插隊所以行唔到
開始有人想中途唔行離隊

人多係咁架啦
未塞過車咩l

第一次出黎?

我最早果批起步 而家仲係百德新街一帶準時要比遲到既打尖

上次200萬都係咁

手足辛苦曬，仲坐緊黨鐵

跟住左條隊係Gate J出，經Lee Garden行出消防局，一路順暢，依加係灣仔
利申，2點幾已經係維園

舉左黑旗行撚咩

百德新街蓄狗黑旗上豬嘴
準備射TG等你地人踩人

香港人鍾意塞埋一堆
想塞路既話應該分散d塞多d路，走又易走d

前面黑旗 行得幾步得幾步

笑

百德新街傘陣!!!

點解唔行洛克道

因為好撚多人

係咁上下 6月一個popo都冇 都要行到10點先到金鐘
依家全個cwb都有popo持槍

有行緊，好暢通

龍頭可以返龍尾再行過

老銅轉灣位塞緊
又長傘又FA...前面係咪打緊？

同問，前面做咩

黑旗左
隨時開戰

好熱著咗衞衣

未到灣仔但前面無事發生
開遮係防丟野

我三點喺維園出發 經怡和街行
行到而家6點先至去到sogo
大部分時間塞喺Pacific coffee對出
因為呢邊一直收唔到
無人知前面咩事 只係聽有好多人係銅鑼灣 灣仔太多人插所以完全停哂